2017 DSE. 如果可以去除一種人性的缺點，你會選擇哪一項？

21/3 ，第一題，5:00PM
如果可以去除一種人性的缺點，你會選擇哪一項？
貪心 嫉妒 懶惰
巴打會揀邊一個

勤力

返工

IT狗性

奴性

淫賤

貪心

我覺得唔貪心 社會唔會有進步
個人貪心，但唔肯付出，仍然係貪心
個人貪心，肯去付出換更多，係上進

根本得懶惰先

嫉妒

貪心 可以令人為左更多而更努力
懶墯 可以令人為左懶而研究更便利生活既野

好似online trading/AI等等
某程度上係懶既產物黎

今日考既表示選擇左嫉妒

同情心

三種狀態都可以令人進步
所以取消 dse

人類創造第一件工具既目的就係懶

和理非
但和理非一係一種定三種

我想揀懶惰
因為自己好懶